從警隊角度出發

就會明白，點解中高層會發出指令唔比示威者走

衝擊立會一事，示威者全身而退，警無得發泄之餘，仲要意識上覺得咩都做唔倒，感羞辱。

而隨後既示威活動，警明顯冇留示威者退場既路，因為目的想捉晒示威嗰班(和理非都照拉)，下次就少d人搞事同增加士氣

而事實可見，警指令同佈防的確唔係想驅散示威者，而係拉人/打人，甚至已經唔理不反對通知書同商場範圍

所以下次有咩活動都好，不論是咪勇武，都要預左被圍既風險，裝備要齊

懷疑有部分有暴力傾向，好危險

港共期待緊死第一個警察或者示威者

所以有cam真係好重要，拍低佢地亂打人拉人

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

推
其實呢個post好重要
我都一直諗如果示威人數變小 範圍細
佢地佈防就唔止一排狗
如果排多一行基本上好難衝破

所以要係佈防未全面之前就突破

困獸鬥 就係想殺戮
但示威者唔係打唔過黑警 只係仲有包袱
如果生死關頭 就會同佢地死過

佢地已經唔講規則咁亂來，唔夠人真係大風險

反包圍有無可能？

要好多人先得，但始終有前線會對住警，冇對等武器真係好難防